2019年01月の録画もしくは視聴リスト
---------------

### 確実に録画＆見るもの
- えんどろ〜
- グリムノーツ The Animation
- 私に天使が舞い降りた！

計:3タイトル

### 前期からの継続
- ソードアート・オンライン アリシゼーション
- 転生したらスライムだった件

計:2タイトル

### 普通に見るもの
- BanG Dream! 2nd Season
- 盾の勇者の成り上がり

計:2タイトル

### 見るもの(今後の流れで切る可能性あり)
- ぱすてるメモリーズ

計:1タイトル

### 見ないけど保存はするであろうもの

計:0タイトル


*タイトル名およびURLは「しょぼいカレンダー」から取得しました。[しょぼいカレンダー](http://cal.syoboi.jp/)  
*2019年02月02日現在の情報です。
